返工比人鬧到底正唔正常

如題, 定表現好就唔會比人鬧

睇下邊行
不過屌人通常西
唔可以好聲氣教人咩

點鬧法先？
同埋都要睇做錯嘅野有幾大鑊

煩小錯都比人鬧

通常只有我鬧人

工程屌人等於袋錢入你袋，屌完要講多謝

做錯野係人都唔想
一年比人屌一次應該OK

有D傻西係又屌唔係又屌，自己做錯個時又唔屌自己真係ON9

世界係唔公平，笑下算啦，唔岩咪走

一年屌一次
大把公司係老細日日屌/ 大家互屌
但明明啲野係好細

其實係睇個背景
如果係成個project 出事被人屌就梗大獲

依家做左野四五年 有時無啦啦被人屌一下都會唔開心
但明明啲野唔係我錯
不過算 講到尾人工包埋 放工拍拍羅由走

屌咁密? 番工其實好多重複野，好難成日錯

但以前條友個個星期都開我波，少少野都屌，佢應該係情緒弱智

唔正常。
雙方其實係平等，一個要人手，一個要錢，憑咩對方可以鬧你。
你係街遇到八婆弱智都唔會即刻開佢波啦

但香港嘅勞資關係好扭曲，同古時做奴隸咁一樣，人工係俾你嘅恩賜，而唔係你應得⋯⋯

我覺得睇公司文化
通常外資公司唔會鬧

好少鬧
除非真係好蠢又或者上司同事好西

唔正常，除非overpaid得好多

半年先俾人屌一次揮個手

鬧到侮辱人個d就唔好再做

乜撚野冇腦，老母養到我咁大比人人生攻擊視為不孝

又唔係搵得多，又橫掂比人屌，我做雞唔係仲好？最多比人話臭

樓豬做玩具反斗城都俾人屌

轉左薩莉亞啦

唔係一直都做緊嘅咩quit啦

唔知樓豬
見佢對上幾個po 有提過

今日返工先屌完人

我返過好多份pt

放工後唔覆工作msg俾人屌正唔正常

我幾鐘意你個名

亞洲人文化 桶你兩刀等於救緊你

如果做餐飲業，係個廚房拍著個蠢人真係會想殺左佢